用特區護照又鐘意去日本既入一入黎

6月9，香港人，銅鑼灣見！

如果韓國都會
港女一定出晒嚟

可以整多幾張meme圖

有bno

都唔係唔好事黎嘅，咁樣或者會少啲港豬

無咁多香港人成個日本清靜曬

港女上大陸飯喜茶就夠

到時日本俾十萬按金，韓國俾五萬按金！或者有供完既樓契，咪簽到證囉

老規矩，銀行存款三個月最少要有三萬，要特登請假排一朝隊外仲要比領事館 staff 撚狗咁撚，文件少一份都 ban 你走。

我得bno,即係唔關我事

特區護照去日本要簽證係好事黎

依家改左咩？前兩年公司旅行話去韓國，幫中國同事攪簽證時要求人頭5萬入韓國領事館戶口做押金，旅行完返黎一個月後還！計數要俾百幾萬！順德人無房產證證明有樓就算有5萬都唔撚批！老闆之後取消唔去韓國去左第二度，成班女同事喊晒口！有部分之後個旅行都唔去！少左成班人

no problem